大家都睇清睇楚賤種狃狗既惡行

係正義之師面前竟敢玩弄小把戲

華麗血性俱樂部

+2gc

夾錢還電視機條數咋

v92點解咁憎紐卡素？

佢仲憎轟路土

我祖藉新特蘭

希望佢地下場唔好了
今場少少地教訓住佢先

你有落過場咩垃圾

屌鉸剪腳之嘛，都未斷腳
皇者曼一季出唔少啦

就係冇佢先少少教訓，有出moses炒到佢仆街冚家剷

講得好！

獌狗

皇者獌又輸一場